# README #

-java standard
-eclipse
-sql
-html
-css
-jsp e servlet
-form login servlet, jsp
-mysql
-connessione database jdbc
-mvc
-applicazione ecommerce servlet, jsp
-build automation con Ant (file di build)
-aggiunto riepilogo ordine
-aggiunta registrazione utente
-bootstrap
-barra user, footer thinkopen,link immagini prodotti, taq required form
-git e account su bitbucket
-aggiunto storico ordini
-patten dao e singleton
-aggiunto pattern dao alla connessione al db
-aggiunto invio di email con ordine
-aggiunto email html con template usando velocity
-aggiunto email registrazione utente 
-aggiunti file di properties esterni
-datasource, connection pool
-Struts2
-migrazione progetto ecommerce su struts2
-package naming convention
-includer jsp con riferimenti css, scripts, import

